深圳灣支那喪屍大量湧入 香港玩完

武漢肺炎持續惡化蔓延下，特首林鄭未有聽取民意全面封關，更容許內地抵港人士明日凌晨才強制接受檢疫，造成昨日及今日的空窗期，由內地湧港人士勢必大增，今晨《蘋果》直擊其中一個仍可出入境的深圳灣口岸，發現深圳灣聯檢大樓有大批人士準備過關來港，旅遊巴大排長龍，在過境香港口岸有大批防暴警戒備，現場所見至少有四部警車，兩至三部警察私家車駐守。

在深圳灣聯檢大樓，由深圳行往香港關口的旅客，目測亦有數百人，人頭湧湧，拖男帶女，旅客大包小包，有些甚至拖篋而行。排隊上巴士出香港市區的人龍亦絡繹不絕。至於中港車通道，記者目測車流較昨日疏落。

香港玩撚完

未來14日又唔可以出街

唉, 玩撚完

屌你老母林鄭

[中共化武] 中共國確診病例排名

好快直接徒步入黎
元天屯自求多福

人在做 天在看

希望蒼天有眼, 睇清楚過去 8 個月 , 係咩人要滅絕我地真香港人

特登比兩日支那人黎 屌你老母

林鄭幾時仆街死？

其實尋日有人拍片係深圳灣已經好似world war z咁

點知最後發現強制接受檢疫=傾下電話

唉究竟香港人前世做錯乜

住果頭既真係唔好出街啦...

美國開始封港撤僑.

從來都冇期望過佢有實際行動

寫定遺書好了

反正都冇希望嫁啦攬炒啦

shoot to kill plz
非法集結 破壞社會安寧 意圖暴動
最少射下tg thanks

然後香港變第二個武漢 走又走唔到 醫院冇位醫 個個留係屋企等死

班仆街落到嚟 你估真係淨係 係屯元天咩
香港有幾撚大 大家心知肚明 唔係淨係屯元天
全港都自求多福

尋日果單確診住筲箕灣都中...

屌你過黎做乜9

港爆

班撚屌係咁 無事就香港點香港點
咁撚有骨氣又死落嚟香港醫

香港人排隊等死
唉 要寫定遺言啦

玩撚完

如果當中只有10%有病都玩撚完

支那人全部要伏法

一早有人話要和你打

你未睇到家下發生乜事咩?
豬奶毫無悔意繼續喪心病狂咁行惡,十災將會繼續.
你唔好咁豬奶咁含蓄喇,蒼天.............. 係耶和華上帝.
出埃及記７：３－４說，「我要使法老的心剛硬，也要在埃及多地行神跡奇事。但法老必不聽你們，我要伸手重重地懲罰埃及，將我的軍隊以色列民從埃及地領出來。」

係 香港人口密度咁高 地方又唔大
已經話係社區爆發緊 依一兩日仲要衝班喪屍落嚟 真攬炒 這就是香港高官

好撚多出市區大巴，全港都大檸樂。

真香港人真係去到無能為力既地步

一係大型流血衝突 ... 死傷無數
一係望天打卦 ...

唉 , 絕望

一個炸彈殺哂佢哋pls

射佢TG 囉，咁鐘意射

既然香港人都無動於衷，同班港豬一齊死好過

被攬炒

入境以色列咁款

林奠的面子工程
可能要香港人確診數字多過大陸。

[突發] 醫管局要人

無面子嘅國家先要面子工程。

林鄭擺明想大爆發，叫人唔好罷工啦

跟住黑警大罷工。所有店舖包括7仔都要閉關。所有物資要去搶。

攪完醫護攪黑警，

大家應承我，懷疑自己中左一定要去警署報案

唉 絕望

你老母林鄭 仆你個臭街

可唔可以武力驅趕佢地

攬炒大成功

醫護依家幫緊我地罷工要求封關
我地要幫番醫護

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

仲有免費食宿

不如貼文宣話十八鄉願意收留中國人啦
咁撚愛國愛黨， 一家人嘛

唔知可以講咩了

得罪講句 9成香港人
不過都係多得政府先有咁多新香港人

【突發：HAHO要人！】

現場好多醫護為咗等縮龜HA回應，唔單止未食早餐，仲有人暈低咗。

希望大家可以帶備以下物資去HAHO支援醫護：
- 乾糧（暫時足夠）
- 水
- 風扇

交通路線：

#現場情況

所以今日淨係推醫護post同全民大三罷post

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

同港豬一齊死係榮恆
嬲完就算啦

按錯左負評

屌，推

鬧都無用，佢地係侵略大軍。

金翅仆街鳥

未來14天非常關鍵

黑警夠薑咩
大陸撚打返佢地轉頭都唔敢吠啦

元朗南邊圍村願意為中國居民提供食宿. 共渡時艱

有咩事一定去報失

香港人呢d時候仲要去大陸既都係仆街 去咗咪唔好返黎囉 話要去大陸返工既 咪留係果度囉 唔通為佢哋少部分人犠生全香港人？

洗PAT PAT 攞硬"千古罪人" 名函~~~妳應得既實至名歸

死啦

屌

斬殺！

當大陸仔係白卡佬咩傻, 人地精過鬼呀

【聯署要求暫停將軍澳（調景嶺、坑口）往來中國跨境巴士線】

現時疫情嚴重，香港與中國的關口陸續關閉，但部分往來中國跨境巴士線依然運作，當中包括將軍澳區往來深圳灣的巴士線。由於武漢肺炎於中國嚴重爆發，與疫區的交通繼續運作會大增病毒在社區爆發的危機。故此，我們發起聯署，要求立即暫停將軍澳往來中國跨境巴士線，減少疫症在社區爆發的機會。

聯署發起人：
柯耀林議員
鄭仲文議員、陳耀初議員、李嘉睿議員、李栢棠老師

❗️盡快簽，2月11日就開區議會特別會議，需要匯集最多民意！
#將軍澳 #聯署

屌 原來將軍澳都有

防暴狗中肺炎未呀

分分鐘賣緊口罩添1000蚊50個

海關罷工啦，你哋好高危

d生支狗一定包撚到上太空咁先會行近dd，無包既一定離成公里咁遠

岩架啦
燒埋香港班中產
一撚齊死

佢地驚閪？好撚藍

元天屯出事，其他地區遲早既啫

林鄭其實知唔撚知封關嘅意義係乜？
屌你老母 要封就直接封啦 留幾日時間 比隱形患者落嚟散播病毒？ 咪撚同我講有乜影響點影響
我淨係知 人命大唔撚過你其他影響？

支持 btw南邊圍

終於有得攬炒， 連登仔期待已久

佢一心要香港人死

同希特拉一樣唔會死

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

老豆搵仔會唔會炸左深圳灣

奪命撈鬆

之前送中唔撚係話以後唔去香港家咩 等香港死家咩 支那人咁撚厚面皮

屌佢老母

你點知？

屯天元要獨立了

鬧有咩用，快嚟醫管局支持醫護

我都想 唉 連埋班喪屍一齊炸

終於等到張圖

A

DLLMCH

全港人一齊罷工啦

萬千病菌襲香江

其實如果真係喪屍仲好 遠睇已經知 可以及早走
支那班帶菌者隨時喺你隔離你唔知

所以免得過真係唔好出街啦 冇得home office既就唯有自求多福

全面封關啊dnlm 聾撚咗呀？

咪再放負啦
做實際嘅支持手足啦

係上兩代做錯

係香港人自己

Gg

講事實又放乜撚嘢負

我支持你。
可能有D人驚攬炒。

綠曱甴打後生就咁叻 對住D死支那人就唔夠膽放TG 屌你老母

根本就日日都係爆發期，直到無新case為止

多謝柒婆

躝啦DLLM

到時有事係佢哋屋企人

點止14日
一日個傳染源未到最尾一個 呢14日都會無限延長

CLS

係就最好 但佢地咁足夠裝 我怕D醫護出事都未到佢地含家產

衝ar殺ar衝撚晒入香港

what????
phone call????

confirmed???

屌你老母

唔好講10%
1%都夠死

立即加入 罷工救港

自己友黎架wor, 點會shoot

啲港人落返黎住姐

你以為班警察係防支那人暴動？ 咪天真 佢地係防有香港人扔炸彈炸佢地同胞

同中國大陸雙非一樣，只有1%中國大陸雙非入侵，香港都一樣玩撚完

喪屍國又嚟料

既然係咁攬炒，懷疑中咗招唔戴口罩

問題係香港人係大陸都可能染病架 跟住湧返香港 政府所謂既14日隔離就係打下電話比你咁 點搞呀

到時一定話感染人數大增，逼醫護返工，林鄭究竟要殺幾多人先肯死

75.3億

mola mola

最後機會過埋

香港身分證冇得拒入
你要屌就屌政府留個空窗期
都預左會咁啦

14日之後點處置班人🤣
7日證 探親證 旅遊證

真
個個講到自己咁不滿但個個都靜係係屋企隔空批評政府
唔使開工既有時間都拎哂黎排隊買口罩搶日用品
針唔拮到肉就唔知痛
到時社區大爆發再上連登打字發洩下話政府高官無能就算

入工會接力醫護罷工

咁樣無仇報wo，要睇住條西婆仆街死先甘心

而家去塞都已經太遲

俾d支那有錢同高官入境，預左，一係黎香港醫病，一係經香港出境

元朗一早獨立咗啦。

南邊圍有落！

怕咩，有黑警垃尻d喪屍，隨時放TG,我係喪屍見到都走

咁講冇用
佢地係無恥大國

我敢講，當中一定有人有病

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

差左係三位數定四位數

社區爆發，柒婆贏哂

所以醫護一撚定要企硬唔可以番番工
搞到佢地嚟都冇撚用

去埋南邊圍

入工會 接力醫護罷工

我係前線醫護我好嬲 我有野想講

辭職囉
日後政苦有本錢唔請番香港醫護咩？
搵條命同佢博呀？
仲有屋企人嘅命仔呢？

佢地會去邊？ 住酒店？

到時一定係咁打同情牌，話d病人有幾慘（其實而家都已經係），跟住批鬥d人罷工，其實d醫護都知人手不足到時會仲大穫，辭職只係會加速病毒擴散

我估酒店 賓館 如果有親戚就去佢哋屋企 然後出街播毒

攬炒派贏

原因:

陰謀論 - 因為甴大大要強行深圳廣州復工，林奠死唔封關係情願犧牲全香港人生命接晒D感染者入香港

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我係病人
邊撚個畀正苦代表我
我冇藥食都辛苦
但總好有人為我而死

道德綁架撚2020年可以收皮

巴士站 m記 公園 你或者我屋企樓下

係

比邊個睇

返自己屋企
其實香港真係超多呢d新香港人

冇新香港人
只有真港人同支那豬

媽閪

老豆搵仔